驚今晚唔得閒開po講定先 曼聯好波

大炒唔知咩俄超李城幾十粒

留意到樓主開親po都冇人理

唔緊要 心繫曼聯

留名，獌好波

歐霸
你睇埋我個份